(推理小說迷)社團大佬嘅死會唔會係某議員嘅陰謀？

某議員就係屯門鄉村有好大勢力就係人都知啦
咁佢貴為議員，吹大雞同黑社會勾結本身就出奇
而社團大佬一把年紀，又點會出席依啲劇烈運動，大可以叫啲𡃁做啦
惟一解釋就係被某議員點名推上前線，表面就叫佢帶著班細，實質就可能想推社團大佬去死(引發心臟病或者被人打死啦)
之後會乘勢奪取某本地大黑幫嘅叔父位

但嘢可以亂食，說話唔可以亂講
咁講即係某議員想謀殺社團大佬，係犯咗社團天條

利伸:最鐘意東野圭吾

聽講係有隻馬想做大佬好耐
搵君堯call 馬
暗啞底落藥殺大佬上位

大佬死總有人要頂上
邊個最大得益 心照啦

落毒要神不知鬼不覺好難㗎
不過如果有人係專業人士，最後係啲乜師公會會長啦
咁一定識唔少醫生藥劑師，的確有可能做到